終院今日不會做裁決

馬官指問題是兩條的保釋門檻是否等同，終院今日不會做裁決，但要考慮可否合理爭辯。

推推行動post

記唔記得上年除夕嗌：10 , 9 ...

今年 除夕倒數•和你嗌 !!!!